---
title: "About us"
titleMeta: "О компании"
single: 'О компании'
URL: 'about'
---
<h1 class="about_title" style="text-align: center;">Бизнес Хостинг. Наши услуги и преимущества.</h1>
<p> </p>
<p>Наша компания специализируется на предоставлении качественного и сверх-надежного хостинга для Ваших бизнес проектов.<br><br> К  нашим преимуществам можно смело отнести:<br><br> - <strong>Высокую скорость</strong>. Наши сервера располагаются в современном дата-центре, где хранится качественное и современное серверное  и сетевое оборудование. Это место, где обрабатывается, хранится и распространяется информация наших клиентов. Серверное оборудование Бизнес Хостинга входит в украинскую сеть обмена интернет-трафиком UA-IX.<br><br> - Гарантированное <strong>резервное копирование</strong>. Данная процедура автоматизирована. В случае повреждения или разрушения данных, создаются их копии. Информация всегда может быть восстановлена.<br><br> - <strong>Равное разделение ресурсов</strong>. Благодаря этому, наш хостинг имеет оптимальную производительность. Работа серверов нашей компании всегда стабильна и эффективна.<br><br> - <strong>Одни из самых низких тарифов в стране</strong>. С нашими тарифами можно  ознакомиться прямо на сайте. Если же Вы не найдете там то подходящее решение, Вы всегда можете рассчитывать на возможность разработки индивидуального тарифа. Благодаря этому, у Вас появляется возможность заключить договор на максимально удобных условиях. Идеальный тариф – еще один уверенный  шаг к успешной реализации бизнес-проекта.<br><br> - <strong>Круглосуточную техническую поддержку</strong>. Трафик хостинга, предоставляемого нашей компанией, неограниченный. В числе обязательных процедур - непрерывный технический мониторинг.<br><br> - Мы  располагаем доступными и оправданными ценами. Хостинг с поддержкой MySQL и PHP – бюджетный вариант, качество которого Вас приятно удивит. Это эффективное бизнес-решение.<br><br> - Наша  компания  заинтересована в удовлетворенности клиента. Вы  сможете перечислять деньги за услуги любым удобным для Вас способом. Direct Admin. Бизнес Хостинг предоставляет простую и <strong>гибкую систему управления</strong>. Позволяет самостоятельно вносить изменения и оперировать функционалом.<br><br> Мы  заинтересованы в результативности и благополучии сотрудничества с нашими клиентами. Сегодня Бизнес Хостинг динамично и уверено продвигается вперед. Наш  сервис в первую очередь ориентирован на  клиента и его требования. Такая  политика  не только импонирует нашим партнерам, но и создает великолепную репутацию нашей компании.